死藍絲中立撚

d藍絲同埋d中立撚
俾人屌 就話香港有言論自由
點解唔會諗香港仲有言論自由係邊個幫你爭取？
呢啲人講言論自由 真係好撚諷刺
死港豬